916 圍堵稅務大樓 live

1238 一個人都冇

推呀

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

突突突突突

狼來了？

現場有20個手足！唔夠人呀！

推呀！

食完飯都可以黎呀！

人數決定行動

要人呀

人人人

200人挑戰！

push

唔好俾佢停！

加油

推推推

推！

913 死線！916圍稅局！

到左，人呢？

Push !!!

推呀。。。。

要人

個個星期都話圍稅局
都唔知係咪稅局公務員想早走諗出黎

要人啊！

唔理啦！

推下先

1

2